{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 런호텔"
    },
    "text": "2018年4月に完工した新築建物ランホテルは西帰浦市内に位置し、徒歩を利用してイ·ジュンソプ通り(1分)、オルレ市場(3分)、セヨン橋橋、天地淵滝などの近くに食べ物や見どころが多いです。 チェックインは16時から22時まで可能で、チェックアウトは午前11時まで行われます。 最大人数を超過した場合は追加料金が発生し、寝具を追加要請した場合にも追加料金が発生します。 客室内の洗面用具は2人前が備えられており、客室は禁煙で炊事施設はございません。 ロビーには電子レンジ、電気ケトルとトースターが備えられています。 車でご利用いただく場合も、周辺に様々な便宜施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この新築建物ランホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "西帰浦市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ランホテル周辺にはどんな食べ物や見どころがありますか？",
            "answer": "イ・ジュンソプ通り(1分)、オルレ市場(3分)、セヨン橋橋、天地淵滝などの近くに食べ物や見どころが多いです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16時から22時まで可能で、チェックアウトは午前11時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加要請した場合はどうなりますか？",
            "answer": "寝具を追加要請した場合にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内には洗面用具が備えられていますか？",
            "answer": "客室内の洗面用具は2人前が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "炊事施設はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、炊事施設はございません。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ロビーには電子レンジ、電気ケトルとトースターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "車で利用する場合、周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "車でご利用いただく場合も、周辺に様々な便宜施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 343
    }
}